{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_038227",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H201716",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "벌집"
    },
    "text": "ボルチプ\\n\n江原道江陵市任堂洞60-2\\n\n江陵に位置する韓国料理麺専門店「ボルチプ」は、美味しい辛いジャンカルグクスとして有名です。 ここは一般家庭を改造した食堂で、ペク·ジョンウォンの三大天王にも出て有名になったところです。 10:30から18:30まで営業し、年中無休で運営されており、室内には30席と部屋が3つあります。 醤油カルグクスは直接漬けたコチュジャンで辛くてさっぱりしたスープの味がし、直接練ったカルグクス麺がコシがあります。 ひき肉が薬味としてたっぷり乗せられ、甘酸っぱい混ぜ素麺も珍味として知られています。 江陵を訪れるなら「蜂の巣」に一度行ってみてはいかがでしょうか。",
    "QA": [
        {
            "question": "ボルチプはどこに位置していますか？",
            "answer": "ボルチプは江原道江陵市任堂洞60-2に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ボルチプは何が有名ですか？",
            "answer": "ボルチプは美味しい辛いジャンカルグクスが有名です。"
        },
        {
            "question": "ボルチプの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ボルチプの営業時間は10時30分から18時30分までです。"
        },
        {
            "question": "ボルチプは何日でも営業していますか？",
            "answer": "ボルチプは年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "ボルチプの席数は何席ありますか？",
            "answer": "ボルチプには室内に30席と部屋が3つあります。"
        },
        {
            "question": "ボルチプのメニューにはどんな料理がありますか？",
            "answer": "ボルチプのメニューには醤油カルグクスや混ぜ素麺などがあります。"
        },
        {
            "question": "ボルチプを訪れるなら、オススメの料理は何ですか？",
            "answer": "ボルチプを訪れるなら、オススメの料理は辛くてさっぱりした醤油カルグクスと甘酸っぱい混ぜ素麺です。"
        },
        {
            "question": "ボルチプはどのような雰囲気のお店ですか？",
            "answer": "ボルチプは一般家庭を改造した食堂で、アットホームな雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "ボルチプはどのような人にオススメですか？",
            "answer": "ボルチプは辛い韓国料理を楽しみたい人にオススメです。"
        },
        {
            "question": "ボルチプの近くには他に観光スポットなどありますか？",
            "answer": "ボルチプの近くには他にも観光スポットがありますが、具体的な情報は分かりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 217,
        "QA": 363
    }
}